# Liste des tâches en cours et à faire



* Décider d'un logiciel pour la documentation qui autorise l'exportation
  --> GitBook?
  Il nous faudrait une table des matières


Structure du répertoire git

Racine/
  /Structure/
    Plan de la remorque 2D.pdf
    Plan 3D.freecad
    Plan découpe laser.pdf ?
    Instruction
  /Equipement/
    Liste pièces détachées, prix et quantité
    Instructions montage
  /Informatique/
    Code arduino avec toutes les librairies et les commentaires qui vont bien
  /Electronique/
    Code KiCAD
    Plan gerber de la carte.pdf
    Liste pièces détachées, prix et quantité
    Instructions assemblage
    Trouver numéro de loi pour assistance de remorque
    Mettre photo frein à inertie avec contacteur
  README
    un descriptif du projet, le fonctionnement général de l'engin, son historique, son état actuel, son futur imaginé...
    le prix d'un kit, d'une charrette montée, avec ou sans assistance...



SCHEMA
  * contrôleur de moteur avec les connecteurs


MD vers PDF:
Gérer la transformation des liens locaux vers du lien absolu notamment pour les document hébergé
